當眾痾尿呢招幾有創意

我地唔可以比場運動die down，一定要用d有創意嘅方法draw attention。尋晚喺葵芳站痾尿果位手足幾creative，可唔可以考慮搞番個港鐵站齊痾尿活動，話比人聽我地爭取五大訴求嘅決心？

起底負皮上一頁 不推文回覆

Push